恭喜巴塞破西甲不敗紀錄！！

4弟唔好入黎酸

歐聯柒到咁要呢d記錄把撚咩

嘩～j到咁偏

意甲四弟：你好叻

又曲線反巴

真心勁
聯賽不敗真係好難做到同keep到
恭喜巴塞

皇係做唔到

蝗做唔到又笑人八強出局啦

反巴=皇

少睇西甲
平時係咪真係靠小花一個定點

今季黎講巴塞整體基本上好穩 美斯只係好幾個賽事做到關鍵先生入波保不敗甚至全取3分 呢點我相信盲反都駁唔到

過多幾年人地淨係會記得不敗球季 邊個會記住出局

由佢地啦 西甲做4弟國王盃又出局已經潛咗大半季 俾佢地出黎打個飛機唞唞氣啦

100%係
近幾次收起美斯都俾人head 一兩球先
逼住要出返佢救世

同當年一樣
聯賽100分 歐聯飲七喜

繼續推

wfc

真喺好幾個賽事咩

好多賽事先啱

不敗

恭喜冠軍又近一大步！最好係主場蝗狗面前捧盃

繼續不敗埋淨低4場就含金量爆登！

繼續不敗聯繫！ 10打11都冇輸 兩邊都打得好難睇 d誤判多到